保釋金額係按經濟狀況而定？

定係按照控罪既輕重？
有冇法律巴絲可以解答下

按潛逃既可能性而定
當然你有錢 = 更有能力走佬
控罪重 = 更有此願走佬

唔該巴打